# Descomplicando o GitLab

Treinamento ao vivo

### Day-1
``bash
- Entendemos o que é GIT
- Entendemos o que é o GITLAB
- Aprendemos os comandos basicos para manibpulação de arquivos e diretorios no git
- Como criar uma branch
- Como criar um Merge Request
- Como adicionar Membro no projeto
- Como fazer o merge na main
- Config
